想買ninja 400，改色貴唔貴？值唔值

今日去到Kawasaki 果度睇
佢得橙灰有現貨
要其他色既話訂貨等到二月。。。

如果買左再改色會不會好傻仔？ 同貴唔貴架？
小弟新手 求名師兄意見

Btw其實未諗定買咩車，不過呢架俾條友sell到有啲心動。。

唔傻仔 原裝啡令最值錢
買完 上淘寶訂番套 乜鳩花都有 你印自己個樣上去都得 都係千零蚊
不過我係你 就等埋新R3出埋價錢先決定

Ninja400咁新有淘寶殻咩？

唔知啦 自己搵下

原來係咁
Thx師兄
不過自己裝易唔易？ 帶架餐去停車場整？

等二月啦肯定

搵唔到 你提出既方法暫時不可行

淘寶都未有得買ninja400外殼
買左部車返黎之後發覺買唔到殼 跟住又走去噴?

第一次整 你預7-8個鐘先搞得店 ,
有D 位要開lone or 用索帶上

220v？

應該唔會既。。。
照買但揸住先？

唔明

如果俾我買R3玩一排，玩熟咗就買中忍636好過，小忍好難放

我都睇中ninja 400，隻racing team拉意好靚
而且價錢負擔到
可惜未有牌

我都學牌緊炸 就考

師兄加油

我都想米八

R3一手四萬幾？

其他分別係咪不大？ 新手唔識車

R3 同 忍300 咪一樣難放 忍400無二手盤 要放唔難
如果巴打你新牌 一係忍400 玩佢3-4年
一係買 二手150CC 玩佢一年上600
新牌直接上600 好易出事

多謝巴打建議，
我都諗緊新牌一黎揸到400有冇問題
如果跌車會好心痛

新牌400 唔難
我諗你揸一個月就OK
跌唔跌車就睇自己小唔小心 多數都係泊車 停車有暗斜 呢D
小心D 可以解決到 比人撞就無計
同時淘寶有唐裝 就買返套 原裝KEEP起佢

個人覺得會跌的話揸咩都會跌 所以都唔洗考慮 裝番舊pk膠之後唔好諗咁多

新車真係唔敢泊骨位。。

不過我見淘寶未有400既野賣

想問下。。咩叫pk膠

Slider 跌既時候防花

呢條片有講應唔應該裝

內容大概係炒既時候，如果速度快&地面有凹凸架車有機會會反

我應該點都會裝 唔會上山玩啦

我都係學神啊，又係睇中400 但考試用400會唔會唔係咁好

係九龍分銷翔x話confirm有黑色，要落左萬五訂，等左一個月先話冇，得返灰黃，重話要收手續費，比我產到條友上天花板先肯全數退訂

等得黑色有，r3都出新款，到時候再決定出乜

300,400cc要打幾折先放到出去？

打8字都難d啦

你考之前都跌爛晒架車啦

如果我有錢又唔驚跌就得啦

考試你都係淨係可以用125

裝左pk膠跌落地 平地都都有機會傷到骨架
pk膠只係防零速跌車你逗到佢少少放落地唔花fairing

我實唔會學牌出車

p先出啦

同問

而家出新車六萬頭

玩多一年幾到兩年放返出去，當冇跌過車，機件精神
唔知賣到有冇4~5萬

點解個26post 冇咗嘅

新r3香港幾時有 有冇清知

4萬5左右 睇你行左幾多

點解個個都等R3咁

我好鐘意ninja呢個系列丫，其實kawa呢間野好唔好

咁都。。算係咁丫，
當每日返工來回三十公里都冇既一日

不如諗二手ninja 650, 車架車重差不多, 馬力大D又平D
跌車同埋二手價都無咁傷

真係好好J

搵唔到 大約幾錢度

其實點解泰乜果度咁少款咁
色又乜都冇

有新買新丫嘛，等得黑色都出左新r3

yamaha vs kawa 有冇話邊個易放啲

樓上有人話細忍好難放

唔會啦. 我P仔都係揸忍300. 揸一年放都係貼四千. 抵到爛.

咁抵玩。。？

順帶一問 有冇人會供電單車。。？ 一手

供一手貴三千幾

熱門款,二手出入唔會爭太多.
新車係0手. 1手=你係第二個主人.